[三五成群] 三叔唔返工俾人尷生打死

死者原與家人居住石硤尾，惟經常流連在外。消息透露，一幫犯人中有智障人士，因為與黃相熟，引他墮入美色陷阱。黃與一名女被告於深水埗大南街同居一幢唐樓7樓，生前月入6000元都被迫交出所有薪金供眾男女揮霍。直至同年2月，黃再無法忍受被榨乾身家，於是辭工逃避。後來被多人揭發無上班，所以輪流在深水埗及大角咀等地的3個單位，禁錮施虐多日。至8日凌晨，兇徒發現黃死亡，於是在大角咀萬安街乘的士將屍體運到紅磡碼頭。兇徒向司機訛稱死者飲醉酒，他們下車時，將死者皮鞋遺在車上。下車後打算拋屍落海，但發現岸邊有垂釣客，驚慌下棄屍從路邊逃去。

被一群為數多人的朋黨連續10多天，用水喉鐵通、鐵錘、摺椅、刀柄及地拖棍等虐打，案件揭發他們利用女色專獵有謀生能力的輕度智障人士，將受害人當作「人肉提款機」榨取金錢。法官判刑時指，這是一宗令人討厭的案件，死者不斷被人用硬物和武器虐打，死後更被人不體面地棄屍。首被告在死者死後，甚至擬將屍體毀容及掉入海中，各被告對事件有不同程度參與，當中有被告不認識死者，仍然襲擊死者，他們卻解釋是受朋輩影響。最終施虐的朋黨，各人都受到法律制裁。

永遠懷念三叔
唔知啊雞家吓投咗胎未呢？